好掛住你!!!

唔知你有冇掛住過我呢

唔會搵你 係因為唔想你覺得我好煩

仲要成日有機會見到面

我好肯定佢無掛住過我

點解咁肯定

我都好掛住妳

因為佢唔再愛我

仲以為自己開po

點解明知對方唔鍾意自己都仲會掛住佢
我係咪太犯賤

人就係犯賤 無計

成日見到佢

好怕一有眼神接觸就會喺佢面前崩潰

佢冇望過你？

想放底…

勿念

有呀 我會避囉

做唔到…

會望你 會唔會有機會一齊返

我想見都冇得見

唔會 btw你都加油呀

見到就好難放底到

冇

介唔介意講下點解唔會

其實一齊咗冇幾耐但我已經感受到佢唔愛我，所以係我開口問佢係咪唔愛我，係我話做翻朋友嘅。

但原來當佢真係當我朋友咁對待，我更難受
一開始明明係佢先嚟撩我，話愛我，結果